{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006539",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KUHO/GM0023061318717/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Cotton Nylon Baggy Fit Pants - Ash"
    },
    "text": "KUHOブランドはサムスン物産ファッション部門で製造したFW23 / KF3721MW24商品です。 この商品は伸縮性の良い綿混紡生地を使用して製作されました。 セミ排気シルエットが特徴のこの商品は、人体の動きを考慮して変形した立体パターンを適用しています。 特に後ろの腰にはエラスティックバンドがあって着心地が楽です。 この製品の素材は表地が綿60%、ナイロン37%、ポリウレタン3%で構成されています。 洗濯方法に関しては次のとおりです。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。 また、製品が水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。 最後に摩擦によって毛玉ができるので気をつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品のブランドは何ですか？",
            "answer": "KUHOブランドです。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのような生地で作られていますか？",
            "answer": "伸縮性の良い綿混紡生地を使用して製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の特徴は何ですか？",
            "answer": "セミ排気シルエットが特徴で、人体の動きを考慮した立体パターンを適用しています。"
        },
        {
            "question": "この商品の着心地はどうですか？",
            "answer": "特に後ろの腰にエラスティックバンドがあり、着心地が楽です。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何で構成されていますか？",
            "answer": "表地は綿60%、ナイロン37%、ポリウレタン3%で構成されています。"
        },
        {
            "question": "この商品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングをしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品のドライクリーニングは何を注意する必要がありますか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければならず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "毛皮や毛が付着している場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品が水に濡れたり汗がたくさんついた場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "製品が水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯し、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品には毛玉ができやすいですか？",
            "answer": "はい、摩擦によって毛玉ができる可能性があるので気をつけてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 422
    }
}